5-1

阿迷係咪好嬲嬲豬呢

撿了多少

雲加又然

俾面雲爺爺得唔得

上半場已經俾晒

8-2

5-1=4

雲加好鍾意4嘅倍數

ching巧狗